\vbox{
    \ifmini

        \section*{So troll'n wir uns \index{So troll'n wir uns}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{C G C a d G | C G C a G C}}
        \chorus{C G\spt C G\spt | C F C | G\spt a d G\spt C}

        \begin{enumerate}
            \item So trolln | Wenn uns | Wer heut | pass \dots Schreiner
            \item Der nach des | \dots Spielmann | Und du, | wenn dich
            \item Was hilfts | von jedem | Ob niedres Pack | dann leuchtet
        \end{enumerate}
    \fi
}